［我唔明］我唔withdraw但今屆唔會重啓（好似係）

佢係咪呢個意思

玩文字遊戲姐~~
突然間有一日啟動話有時間表都得架~
你吹得她漲咩~~
又唔你係味做過